憑咩賣成120蚊一碗牛河

仲要份量少

好事黎

日本拉麵都可以賣成百蚊
如果碗牛河真係有心機整嘅，貴係好事黎

跑馬地呀大佬

越式好難食架wor...

在鬼佬地方找唔到野做 就諗著返來呃飯食 賣呢個價錢等執

餐蛋飯都試過賣百二蚊啦

如果係新鮮牛腩賣一百幾十值得

你認真
1百幾十我斷斤買都得

睇完個新聞
佢地學得一個月
係咪真係有質素保証 ?
幾多廚師訓練超過數年
先煮得出應有既味道
設計靚就靚啦
食物質素真係唔敢講

80蚊交租

四片簿牛肉收人$120 牛丸 窄肉 河粉又係拎貨既 成本（唔計租）$12都比多佢 想呃香港人 too simple always naive

未食過邊可以咁快判斷
而家係食實力，唔係食年資
得中國人先成日論資排輩，開口埋口老字號，傳統做法，做整出黎係垃圾
我認為呢種諗法唔要得

最緊要係好味
唔係成本
一碗拉麵成本都可以好低

香港雲吞麵之所以上唔到大枱就係因為d人覺得係cheap野

曹博士牛河

其實賣百幾蚊碗粉無乜問題
跑馬地係咁上下價錢
不過無乜噱頭、份量太少

老闆為求大家食得開心，120蚊打個和

要令到一樣野上到大枱，變成經典，貴係無可厚非，因為有錢先可以吸引人去做，有錢先可以獎勵到個廚師，有錢起碼可以搞下d裝修令成個氣氛更加好

中環玩具反斗城下面間懶高級餐廳以為係中環就可以亂黎

香港人唔係on9 而家搞到賠租敗走

又唔可以咁比
拉麵個市場其實好單一
而且品牌方面做得好好

河粉向來都係走廉價路線
而且面對同行平價泰國河啲挑戰事少
重要啲係香港河粉界一哥一直由我哋潮洲河粉企穏

同墨爾本 勇記 有無得 fihht 先

用咩牛肉先 以前係佐敦食過一間 唔係嗰啲爛鬼邊爐牛 係用本地手切牛 牛脂肪同肉香濃好多

米線都七十幾八十蚊碗

學一個月賣120?

如果真係有脆皮乾炒牛河
賣120我都會試下

$120我去越南食到幾多碗
我食番潮式牛三寶唔好？😌

咩年代，依家d 學一樣野好快，同以前冇得比，學一個月唔代表唔得，一個月用哂全部時間學同一年一個禮拜學一次都有唔同

老老實實，120唔係平，但佢明顯唔係target 平民大眾wo ，再講，依家係新界商場食個連鎖店既越南河都$7x，係跑馬地食非茶記過百真係基本

同埋佢收得百二又無料既就自動收皮嫁啦，做乜擔心佢係咪呃人

又黎成本論，係牛河本身 比人既感覺 cheap姐

無話憑咩既，佢做得住咪得囉

如果比我
我會搞韓式粉
配料有芝士腸、芝士牛丸、芝士丸
芝士係用嚟掩飾味精湯啲缺點
賣點係韓式芝士流心河粉
再搵新假期做宣傳

120$ 冇咩的 咪睇下捱到幾耐... 香港咁多有錢佬...

你去lor

300蚊意粉有甲由單嘢已經證明香港食嘢價錢同質素係唔會成正比

人哋喺跑馬地賣又唔係喺深水埗買 整得好食就自然有生意㗎啦

名 ？

係真唔係，一斤沙腩成九十幾蚊………

同求

一蘭咪又係咁上下

螻蛀擺到明唔抵得人地開得成舖頭，可以自己做腦細，鍾意就開門，唔鍾意就休息一天
而且賣到$120一碗牛河到而家都仲未摺埋

跑馬地唔賣120蚊，食客當你垃圾唔會幫襯

佢俾沙腩你咪俾兩舊lol
係新鮮先好

岩呀
100係俾租

垃圾

大陸周街都係啦，黃牛手切，好勁肉味

旺角大叻唔差 飲完佢個牛骨湯底 即刻出2Q野都得 (非吹水)

撚得閑返大陸食咩

好明顯你哋全部都唔係人哋做生意嘅對象啦 人哋做啲中高產生意 討論碗嘢嘅成本有咩意義

貴唔係問題,
好唔好食先?

又成本論
咁驚比人賺咪唔好出街食囉
唔講以為揸住支槍逼你食

係唔幾合理架啦，如果做唔掂自然會執
利申：窮撚

如果係日本人開 全連登都會讚好

點解意粉,拉麵可以
牛河就唔可以?

講開想食

學左1個月都講出來

越南牛河真係正 同潮式係兩樣晤同野 越南牛河精華係個湯到 要飲到濃濃既牛骨味 再加切粒辣椒仔、簿何葉 食到好爽

用 本土 小店 黎做賣點，$200碗都大把港豬撐喇

其實泰國街邊是但一間個湯底都差唔多質素

搞手都係打個和，無得賺

煮果個覺得值個值咪得囉

越式先難食

澳門賭場都未必要甘貴 $100應該得

越南牛河 唔方好食

Judt wait and See

明賣明買
有乜好嘈？

冇人去自然會執架啦

學一個月就整得好咁成個越南D真越式牛河就收得檔啦

超凡飲食集團有得食

飲食男女出名鱔稿
無生意先揾佢寫
跟住就個個食家咁去排隊

有幾間比佢寫到執

食環署

vancouver大
跑馬地開舖
個老闆應該有父幹揸跑車

認真 我煮仲好食

d 人新屎坑排幾日根住就打回原形
之後留唔留到客就睇佢自己

咪撚戇鳩，泰國人用超多味精，係佢地飲食文化落味精係好正常，就算屋企菜都會用味精。

衰d講句 你又無oliver或者gordan ramsay既名氣 我理得你牛河有金 咪又係牛河

搞少少fusion 就賣 >100 而加好多都咁

中環有咩南亞菜又係咁

人地好明顯係target有錢人啦

Agger. 雲吞麵都係啦 一直都undervalue 賣唔貴

成鳩日有人話日本人拉麵賣幾貴雲吞麵undervalue乜乜乜
我話你都戇撚鳩
日本拉麵present出黎成件事係貴架喎
大大碗，湯底又用幾多骨淆，又多配菜
但係雲吞麵成個樣就係cheap，整條菜又冇，又細碗，唔係收80蚊掛？
越南河收得貴既亦大有人在
咪撚再用雲吞麵比啦

拉麵d味精湯底狗都唔食
改一改做增味就打飛機

雲吞麵又幾多用靚料淆湯呀？
比例上一定低過日本拉麵多多聲

所以話 香港人最大敵人是香港人
出賣自己人既利益同文化
世界top3一定入硬
好波

冇point你就收皮啦
我周不時去食小炒洗二三百啦
崩砂腩河六七十蚊都食唔少
問題係雲吞麵本來就係最撚平既野
你點樣屈到佢做貴野呀

係永利皇宮入面食一間質素同裝都頂級既, D蝦有掌心咁大隻既面都係百一.
其他都係80左右, 勁好食.

前排去過澳門倒左幾錢, 餐餐都食賭場裏面D高級餐廳, 但只係香港普通餐廳價錢. 質素點都唔太差, 服務好香港十倍, 個到D人人工仲高過香港. 唔燃明香港點解咁燃痴線.

百二蚊唔係問題, 問題係未食都知好燃普通, 係香港食貴野中伏率達90%.

俾admin屌屎忽

牛河=垃圾

你唔係覺得一個月可以學得好嗎？
仲有經驗呢？ 你唔係諗住碗碗都一樣時間數住佢？

Btw 佢個位址 唔係比我地入去試既

十幾年前以前係深水保食d雲吞麵用大地魚湯底

d雲吞用新鮮豬肉新鮮海蝦即日包

份量係少，不過人地賣18蚊碗

你都識講十幾年前啦
依家食碗好既雲吞麵隨時四五十蚊
係有班人未食過反而話香港人唔欣賞

時間會証明佢呢120蚊碗牛河work唔work

但佢講到用料同技術咁好
如果係深水步賣一樣既野係咪都係賣120蚊

越南賣6蚊港紙嘅嘢

其實日本拉麵 根本就係醉酒佬 飲到啤啤夫 解酒嘅下欄嘢

搬咗 都係同一條街
好似係白加士街嘅 河內 不過openrice 幾多負評 我食嗰時 啲店員又確係唔太有禮 但碗牛當時係ok嘅 我以前食開墨爾本勇記 返到香港一度放棄再食越南生牛河 係呢間重拾返少少香港越南河粉嘅味道

廣東菜嘅特色，係口味清鮮
日本拉麵都係肉類煲成湯底，配料都係肉類為主
雲吞麵湯底就係用大地魚，配上以鮮蝦為主材料嘅雲吞/水餃，充滿南方沿海飲食特色
菜係另外叫嘅，簡單用麵水灼，再點蠔油（蠔又係海產）

所以要搞清楚個背景先 好多飲食習慣 因應以往社會而來 雲吞麵係用河蝦 等等呢啲細節典故